被逼睇咗5分鐘cctvb晚間新聞

真係火都嚟

越睇越興呀
逼我睇cctvb仲慘過滿清十大酷刑